7月23到今日，香港十大富豪加埋唔見190億

東張西望幾時電話訪問呢十個人心情係點

usd?

HKD

自膠
係美金